雜近平緊張可以理解，d親戚係晒美國

唔理邊個國家意圖炸美國，佢都會緊張佢d在美親戚